岩先06:06pm樂富落車 背囊掛住「慧盈」既絲打請入

我想講你心口粒鈕未扣好走光
想提你但唔知點開口 sor

我專登架on9仔

ok